十八鄉揀左企邊邊啦

班圍村人實有能力控制到自己區區議員，而睇番十八鄉好多區議員都係黃，歷史會證明佢地琴日冇揀錯企邊邊

證明鄕黑與村民比例

十八鄉黃果啲全部係私樓區

元朗鄉黑：你個何已完走左我咁多條數，依加連區選都輸埋，你叫我點同我嗰班幫過你打人嘅𡃁交代呀，咪以為係facebook講兩句話自己輸左就可以當無事呀，仲要多謝咁多人唔多謝我地呢班係出邊打生打死嘅，睇路啦

十八鄉西入哂村冇大型屋苑都贏wo